[巴絲入] 究竟我好唔好主動追自己鍾意嘅人

趁後生，就算係女仔都可以主動追人，唔係嘅話之後會後悔
女仔唔應該主動追人，仲要係同人爭，男人會唔識珍惜

唔好試圖喺人地口中了解另外一個人。

即係點

唔好喺佢朋友或者你朋友口中得知對方諗緊乜

但唔咁樣嘅話我唔知對方對我係點㗎喎

認真
鍾意就爭取
到時你鍾意嗰個同第二個一齊你就後悔

你唔追，他日會不斷諗點解個陣唔追佢，而且改變唔到過去
你追左，一係成功一係失敗，失敗左仲可以檢討下次點樣做得好d
不過追都好有技巧，唔好搞到自己係求人要你咁

你諗下係你仲開緊post問人主唔主動個陣
另外條女已經出招溝緊仔
我係真絲 信我

衰D講句 家下肺炎
你有鍾意既人好快上

如果佢鍾意你 你一定會感覺到
但而家你感覺唔到， 即係代表咩

兩樣嘢有咩關係

女仔一般唔敢主動 想吸引對方>主動
但係如果有競爭對手可以試下主動既 得就得唔得咪算

女仔肯主動 通常都會汁到好嘢

就係唔主動最後咪成日悲劇收場，再上黎連登叫春...

主動d啦，明示d啦，冇人叫你倒貼但點都要主動下啦

主動啲爭取啦！主動啲咋嘛又唔係叫你即刻表白！
退一萬步講，就算失敗，之後你諗返都會覺得冇乜嘢

鍾意就去馬啦

既然知道自己鍾意既對象對自己有好感 應該比啲信心自己 主動啲搵對方

如果一直都係個男仔主動搵你 而你好被動既話 對方就會覺得你其實對佢冇意思 慢慢佢就會放棄唔搵你

唔洗因為你係女仔就一定要男仔主動 好難得自己鍾意既人對自己都有好感

到時見到佢同第二個女仔一齊咪仲難受 唔好比自己後悔啊樓主

絲打去馬啦 唔去馬遲下佢俾第個女仔溝走咗你喊都喊唔翻
唔敢主動嘅話試下俾啲signal佢溝你
如果佢都對你有好感嘅話就會就會明你啲signal㗎啦
Eg同佢講邊度開咗間新餐廳 咩咩好好食咁 借啲意約下佢出街 如果有好感嘅十成九都會應約
Btw我覺得鍾意一個人嘅話唔應該追佢
應該做啲嘢令到佢覺得你吸引 例如性格 又或者外表
真係鍾意嘅話追都唔使追 好自然就會一齊
我同我男朋友無追過大家 未一齊前出街都只係好似普通朋友咁 但出咗幾次街佢拖落嚟就一齊咗

叫你珍惜眼前人